證明公投/自決=on9

1917年布爾什維克用幾百個人就成功造反 唔需要投票聽意見 大部份民眾係大部分时候都唔會有咩作為 造反需要嘅係vanguard party 同武力 而唔係垃圾選票

ok